有冇人喺元朗形點遺失狗狗

個身好乾淨，但又無狗帶，個樣好似一直係到等人咁

push 希望佢搵得返主人

piss

Push

擺上facebook果d狗group會唔會好d?

推

咁大隻可以走失似遺棄，你睇狗帶都無埋就知

Pish

搵返未？

搵番主人了

真?

我前日都見到呀！喺水邊圍嗰邊， 我跟左佢一陣佢就落左去天橋 如果真係搵返主人就好

樓主果隻吉耳，你呢隻dup耳
你確認會係同一隻狗

FACEBOOK 睇到